漢能私有化

漢能宣布私有化 ，5蚊，收市價3.91

漢能股東咁都無事

所以堅守到最後，一定會贏 (前提係無高追)，而低位叫人割肉就肯定係鬼!

正股驚西

唔信

「正股唔能驚」

20pb 私有化， 玩緊咩唔識睇，有無人知？

漢能私有化
良心